放低你用咩app聽歌

用緊JOOX 但離線個陣無得聽

JOOX

離線個陣download左既歌都無得聽

你意思係類似較左飛航個陣 就冇得聽？

Spotify

Yes 好似無網絡個陣都會
搭緊飛機or 岩岩到第二個國家都無得聽 好煩

用Joox果d死撚開啦大陸狗

Moov

moov離線有得聽

Joox比狗用 樓主唔好用喇 QQ出品

點解用大陸app都可以咁自豪

MOOV 但續完其實真正聽得一兩星期

2條友用joox仲敢大大聲講出黎 真係羞家

KKBOX

apple music

Spotify/Poweramp

我己經離唔開Spotify, 整左太多playlist

hkbn跟寬頻要加既app music one 除左介面柒碌外無咩挑剔了

itunes 買
想問下宜家applemusic 係咪仲係一轉apple id 就無哂啲歌

係 要轉返本身個id down過哂啲歌

moov

同巴打你嘅情況一樣